反中亂港下場：肥佬黎走投無路要外判美術部！

壹傳媒集團出版媒體行政總裁張劍虹指已決定推行外判政策，其中《蘋果日報》大部分美術部組、《飲食男女》整個美術部門將是承包制外判試點，受影響員工約有40多人…

張劍虹指，外判政策適用於所有部門，目標是「令內容更多元化」及「減省成本」，而政策仍在籌劃階段，現未有時間表及具體執行方案。張劍虹指，受影響的美術部組員工將被遣散並按法例獲補償，再由部門主管設立的公司，承接原有的美術工作，集團只會與部門主管討論外判安排，前線員工不能參與討論，他承認，或有部分員工未能過渡至新外判公司。

改用契丹支那語寫文章，我們香港人不會睇，契丹支那人又當正你是敵人，到底蘋果的讀者是甚麼人？！

近排真係多左好多支那語寫既新聞。d語法好奇怪

因為已經冇人會再買報紙

連免費報紙都少左人拎啦

因報份姐妹報摺先左好幾年

生果果份免費報都一樣摺左幾年

成份都係廣告

果d既作用就係畀妹下妹下拎去賣